天文台點先預測得準確？

大包圍就得啦，每日都係可能有狂風雷暴，可能有大驟雨，並且可能陽光普照，可能有雲，實中呀

天氣本身就係chaotic

琴日離譜左 完全黑都唔黑下個天

叫連登仔預測

全球只限香港chaotic

尋日出左去曬到紅哂

$$$$$$$$$$$$$$$

自己睇仲準

天文台咁撚燈一陣全部唔中 黎個海嘯地震咁就好睇

夜觀星象？師從何人？

諸葛先生

風濕老人準過天文台啦

請班廢老得啦洗撚擺成億買雷達咩

最低工資？
入職要求：有風濕病